高登有班高唱支持投建制攬炒白票黨其實係乜嘢人？

我唔識政治！
只係唔想建制有得贏！
都會被指泛民打手，真有趣！
呢班其實係乜人？建制打手？

熱狗，on9仔，鍵戰，3毛

熱狗

投建制死全家

on9仔

成班陳雲熱狗打手+5毛係度吹風
所以連登先出現
我都係因為講太多連登咁俾admin ban咗
Btw 有mon高登 辛苦哂你

收咗錢嘅中聯辦打手。

1124一定要全民都投建制派

高登一直都係咁
好多人轉黎連登都係其中一個原因

【抗爭者區議會免責宣示】

唔識政治同藍絲有咩分別
識政治先唔投共狗
人投你又投為咩都唔知

好似係想加速焦土進程嘅on9仔
但問題咁樣唔撚係焦土

攬炒巴呢d咪真焦土

你要架一把刀係對家頭上令佢驚先得架

一係放血，一係攬炒

偽焦土派叫你投哂比建制派投哂白票

對家會驚嗎？

焦土派其實姐係投建制,放棄投票權根本ON9

熱狗or鬼。講完

問題係區選嚟講
本身就冇一幅土係你嘅
你焦乜撚
要贏就拎返啲土返嚟啦

唔明你乜野還輯
我唔識政治只知林鄭政府黑警港共藍絲係仆街
所以堅決不投建制保皇藍絲

呢度P牌仔每日一post所以都仲會去高登

就算去都唔好去咁多時事台
嗰度太癡線
建議去學術台或者玩膠去創意台

國師粉
#無腦

3、4年前就係俾呢班人搞到議會淪陷
個陣叫人投票會俾人屌
高登真係五毛熱狗集中地

ok，但睇到就忍唔住

洪非凡

白卡智障人